其實點解L4D 做唔到BIO7/ OUTLAST既恐怖感?

明明都係第一身,個環境都恐怖同陰深
但L4D 零恐怖

提示：遊戲名講左

D 人行得慢D, D 怪慢動作D, D槍同彈藥少咁D, 個MON較黑D
就做到

bio7拎左槍都無左恐怖感啦

game 既年齡

你還擊能力越低 啲怪越勁你就自然識驚
L4D有槍有性驚乜

因為有朋友一齊打

一拎散彈
又變返以前嘅bio

有槍同同伴

賣點唔同吖！

L4D：成班打喪屍既刺激感，音樂一來就會同伙伴講：頂住呀！

Bio 7:孤獨無援感

有性

L4d根本係歡樂game嚟
睇邊撚個唔順眼就爆邊個頭

有個名

千萬不要GOOGLE L4D WITCH PORN

不錯。。。

L4D好似無雙咁玩點會驚

看了